19歲學生撕連儂牆文宣施襲2途人 官：不排除判監

19歲學生撕連儂牆文宣施襲2途人 官：不排除判監
2020-04-27 11:19
19歲學生去年7月在北角撕毀連儂牆文宣，並發難襲擊兩名上前阻止的途人，令一名五旬男子髖骨骨折脫臼。被告今日在東區裁判法院承認兩罪項襲擊致造成身體傷害罪，辨方求情時指，被告患有自閉症，加上受721事件影響情緒才犯錯。惟林希維裁判官表示，不論721發生何事，是次爭端實由被告引起，更令受害人需動刀施手術。考慮被告年輕，法庭會為他索取勞教、教導所及更生中心報告，但明言不排除判監的可能。案件押後至5月11日判刑，期間被告須繼續還押。

被告鄭洞僊被控在去年7月22日，在北角港鐵站B1出口襲擊男子曾威志及梁子維。

事發當晚，曾及梁見到被告撕毀連儂牆文宣，遂上前阻止，期間梁以手機拍下過程。被告突然發難推跌曾，並向他揮拳攻擊。梁見狀馬上放下手機調停，並將被告制服，過程中遭被告刮傷左前臂。驗傷報告顯示曾的髖骨骨折脫臼、手腕擦傷，梁的左前臂則紅腫擦傷。

辯方求情時提及，案發時被告在新界任待應生，事發前一天元朗發生721事件，令他擔心示威會威脅自己安全，在情緒受因下才犯事，並無意圖犯案。

Source: 頭條日報唔貼link

竟然係藍絲廢青打中年手足

藍屍真係唔係有病就弱智

個官咁判其實係咪證明咗佢地淨想後生死

我睇左二次先確定自己冇睇錯

被告患有自閉症，加上受721事件影響情緒才犯錯

又係北角

曾及梁見到被告撕毀連儂牆文宣，遂上前阻止，期間梁以手機拍下過程。被告突然發難推跌曾，並向他揮拳攻擊。梁見狀馬上放下手機調停，並將被告制服，

班狗竟然無即場放走藍絲？

再告埋梁公眾地方打鬥

唔係幾合乎現今執法尺度

睇下中共有咩命令嘅姐最後佢可能都係情操高尚

可能因為有曬片

辨方求情時指，被告患有自閉症，加上受721事件影響情緒才犯錯。

姐係見到721白衣人亂打人 佢又有樣學樣

自閉症都咁暴力？唔係應該唔會點出聲咩？

皇恩浩蕩呀係就快啦判示威者就咁爽手

判乜事少
判詞事大

新移民區度，放學成9日聽到學生講普通話，就知咩景況

建議你wiki下自閉症係咩先

d狗係唔係以為後生一定係黃絲
所以拉左條友番去撚先

不論721發生何事，是次爭端實由被告引起，更令受害人需動刀施手術。

將軍澳果單呢 高尚情操呢

睇內文啦 係藍屍打手足
唔係後生就一定係黃
大把後生支那種係藍

肯定係現場嘅狗以為 後生就必定係黃 年紀大就必定係廢老藍絲啦

唔好判監 判勞教 入去俾人打撚死就岩

應該係咁

好L多蝗二代喺北角出沒

都似啦平時放撚走左啦

心水清

當時好似係兩個拉曬告公眾地去打鬥

可能返到狗屋先知後生係藍

人又拉左咪焗住告

agger

大家真唔好淨係睇年齡 真係有銀髮手足

因為今次係19歲
班狗以為角色係調轉先真
單新聞我都細心睇左2次

突破盲點

九成福建仔，之前話香港好危險，走上支那果班人

點會冇 蕭爺爺最強老人

連儂牆都可以係貼對家文宣喎
之前同藍屍鬥貼文宣果時都試過食完飯就見到佢地痴哂自己d文宣遮我地文宣

似係

呢單咁有趣

真

呢個官新上任一個禮拜 判詞算正常

肯定拉左返去先知個後生係藍

辯方求情時提及，案發時被告在新界任待應生，事發前一天元朗發生721事件，令他擔心示威會威脅自己安全

呢單真係後生藍啦掛

放長雙眼睇啦

見到你個留言先知自己睇錯，撕文宣睇左貼文宣 差d 回覆唔好咁衝動俾對家有位入

9成9係

去到呢個地步，咁樣判都係好合理

北角 不意外

我仲諗緊係咪撕藍絲文宣

自閉症out of control 到咁真係冇陰公，又好抵撚死

垃圾到

多謝中年手足
睇黎中年同銀髮族手足有特別加乘

以為後生係黃 中年係藍

班狗應該見後生拉左返去先，之後先知原來藍絲黎

我都唔明哩段
藍屍自閉仔睇到黑社會打人冇後果
以爲好好玩所以學？

我唔明影響咗啲咩情緒

唔好成日覺得年輕一定黃

屌一個官等於所有官咩
用下你個腦啦

以為睇錯

見到後生就落CHARGE , 點撚知係藍

仲要咁後生都夠膽打人

我都睇左幾次
啲廢青拉佢就岩架啦 咁細個學做藍屍

買定離手
我估判監但緩刑， 又或者判監減刑， 總之唔使坐， 最後社會服務令或者罰錢就算

後生仔正正常常無得判緩刑架

睇完721 覺得支持驚曱就打人都唔洗坐監

721 唔係就係佢哋打人咩，發咩神經？

我以為我眼花/閱讀障礙
竟然有後生係咁撚無腦

same here

7月個時仲未有對家文宣

乜呢個世界仲有正常㗎咩

冇香港國籍

個幾月之前有人開左個討論會
成班五毛藍絲就話唔應該將香港人既國籍寫做香港/香港(中國)
甚至有人話統一寫中國算，最後拎左個「平衡點」寫中國(香港)

根本WIKI就係中國五毛藍絲既集中地

諗起黃絲大媽vs少數派鬼妹

係咪又係社會運動太大壓力 發出最後一聲呼叫呀

咪撚判監啊，最好入沙咀

點知拉撚左返黎先知係藍屍自閉仔

我呢到民建聯有個智障後生仔幫佢助選
懷疑被洗腦

班中国人根本唔撚明香港同中國係兩樣嘢嚟

屌，竟然係藍青黃中
差d屌個官
今次個官判得好
打人係要判刑

又情操高尚

七月鄧柄強仲未上場先無咁黑咋

咪住先～文宣無話一定黃～我見我個區有大量藍文宣。。。

支那洗腦籃屍廢青

個啲多數小學生 呢啲19歲嘅支那人後生真係唔算多

叫洞僊
佢父母咁玩佢

文宣係黃定藍？

平時藍絲打完冇大傷點會拉

唔同法官
呢個官就正常d

依家唔因政見而重判/輕判個犯就已經係好官
(唔係分化，不過依家一睇到依啲新聞就見到楊岳橋個樣)

嗰隻少數派一睇就知係一樓一啲鬼妹啦

啲馬欖都係鄉黑警共管，佢哋求其出$1000搵隻蛾G去剷文宣，啲蛾G即刻仆住去做啦
佢仲要著住件藍屍醉曖嘅我愛腥簡藍Tee，成件事有冇咁巧合？

有險可守

藍絲00後

你個腦用屎做？

721影響佢啲咩？睇清楚啲狗原來係咁接受唔到？

Fucking 仔

如果係廢老撕紙加打後生仔
應該就變左無罪

佢意思係立法會議員帶頭打人
個支那仔驚比黃嘅打所以發難
個律師都係藍架

講緊中學，我間中學幾年前就試話高form 同低form 互屌，高form係咁屌話佢地黎香港唔學廣東話又係小息嘈嘈閉

維基你都可以改
好明顯支那派人改撚左佢

啲狗心諗屌 捉錯人

自己人自己人

事發前一天元朗發生721事件，令他擔心示威會威脅自己安全，在情緒受因下才犯事，並無意圖犯案。

咁唔係應該揾白衣人算帳咩

法治已死, over my dead body

又情操高尚啦

嘩屌，幾時改架，今日上wiki 先睇到，唔係一向“英國(香港)”咩

好慘
髖關節好難會脫臼
一定係勁大力

篇野特登寫到咁 我都睇左兩次

721 大把片添啦

咁點先會緩刑

我都係

屌你又想用社會運動做藉口，仲有冇第二招？

以為出錯新聞

竟然係藍絲廢青

下？？ 因為721 事件就可以打人？？

甘如果有人睇左xx 記者會，又做相同的事，會點罰？？？

福建黑社狗重地

都係老野,有長期病,初犯呢D啦

Same

早排都見過有後生仔拎住民建聯啲file
仲要無戴口罩一路行飲珍珠奶茶

我都以為自己睇錯

睇標題,以為係藍屍廢老貼撐警文宣,然後手足去撕

感覺上新移民唔算好藍

反而d狗二代同有錢代二代仲藍

可能開左file先知又冇得就咁放人

勞教、教導所及更生中心咪又係坐監 前者最痴線 千其唔好判呀

藍絲冇道德枷鎖

情操唔夠高尚

我睇完你呢個留言先知自己睇錯

分分鐘打咗個藍廢青一身

重複睇左幾次先肯定自己冇睇錯

個單真係痴撚線 有晒立場接受晒d濕鳩籍口 呢單就客觀少少

Yes

成日覺得後生藍有好大陣私怨味

前排開始諗唔好覺得後生一定黃
而家自己好忌咁樣分

又黎高尚情操?

721有份去打人?

藍屍死廢青

九成九係咁

藍屍死廢青

呢單擺明係點錯相不能作準

好過 郭偉健

呢樣真, 正正呢樣野成為左一d人唔鍾意英國留學生原因
因為呢班大多都係官、富二代

篇新聞寫得閪

我都以為係

黨鐵係一堆幾個大大聲講普通話

Push

好多嚟讀大學果d港漂最L恐怖
之前遊行集會成L日着件紅tee出嚟果d
係鬼國洗咗十幾年腦屋企人係官出到嚟真係以為自己係皇子皇女

真係好少聽過藍絲青年好撚癲
通常扮返港豬架嘛

我依家先知自己睇錯

打到人骨折都唔洗坐
藍屍多數有病就梗架啦

有唔同症狀架，其中係會有可能因為唔識表達自己，就依賴身體語言甚至訴諸暴力行為。

因為唔駛坐架啦，雖然還押返十幾日。

係咪特登...想證明佢哋公平公正?
藍屍學生打人都判入獄啦..
手足唔洗講啦

應該

佢E個拎得感化果D，分分鐘唔駛坐。

藍黃冇樣睇

辨方個理由邊個諗擔心示威令自己受牽連
示威-》白衣暴亂-〉擔心自己-》為左保護自己-〉施襲

手足

後生都有唔少藍 蝗蟲二代
中老年唔一定藍

條友本身就唔識管理自己嘅情緒 少少野就發晒爛渣 利申曾經同校

有左上星期嘅案例
呢單可唔可以上訴呢？

我睇標題睇到個腦hang咗好耐

講個笑話，藍絲反對暴力

弱智多啲

品格高尚

邊有講邊一方黃藍
唔比係手足撕人地d 藍絲文宣嫁咩

亂咁幫d 事主分黃藍，如果真係手足撕藍絲文宣，佢上完庭睇番個po 真係傷心死

係咪膛肚果單？

藍絲用721 係咩羅輯？

TG法庭直播台寫咗藍屍

佢地藍絲721有咩情緒

唔好彩遇唔到郭官
如果唔係就有得用撕牆係保持街道清潔嘅高尚情操 加埋受721暴徒挑撥 所以冇罪釋放

劏肚果單喺大埔

睇完呢單嘢之後，更加要支持銀髮族

後生做藍絲
冇朋友
連最忠心既狗都冇埋

北角好多福建新移民

藍屍真係好撚暴力

應該係以為個後生防止人撕紙之後打人就拉

咁抵佢死

個後生刑毀喎

咁細個就學做藍屍，大個咗還仲得了？ 必須重判，以儆效尤！

19歲？你話39都信

會唔會係撕藍絲文宣

點解唔開post講？

應該班狗見被告係後生仔，就接做9佢，連野都唔比佢講，保護連儂場中年手足就即場放返屋企

咁後生都咁藍

又品格高尚？

仲試過攞張凳想車落個阿sir度添

查實香港冇獨立「國籍」身分，只有「居民」身份，
SAR passport 個MRZ位會用「 CHN 」，同中国一樣
但BNO就直位用「 BNO 」做MRZ個national code， 所以維基百科其實冇錯到， 要怪就怪中国

其實香港冇獨立「國籍」身分，只有「居民」身份，
SAR passport 個MRZ位會用「 CHN 」，同中国一樣
但BNO就直位用「 BNO 」做MRZ個national code， 所以維基百科其實冇錯到， 要怪就怪中国

19歲藍屍？

被告患有自閉症
未必關藍定黃事